【懶人包】兩張圖話你知 私刑黑警有幾過分

被捕者被私刑位置和數量

私刑時序

PUSH

有用post 推

推

簡而清

推爆佢

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀

係酷刑 終生監禁

抝手指呢？咁都漏

拗手腕

最好有多個英文版 同埋fb share 出去

條片

黑警A應該精神有問題，雖然B都唔得好多

他朝君體也相同

咪撚再用錯字眼，唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

push

屌佢老母

push push push

推推

721811

Translate to English and post it on Reddit please

推呀

推，推撚到佢仆街

推post

推上民間記者會

Push

冚家剷！

pish
人渣

TUI

影到就依單 影唔到都唔知幾多千單

推上國際

請記招幫問

點解今次老人家單野識自動波，其他有片有警犬參加埋都無查？ 死都要受害人出聲去投訴課先郁？

仲有個CID 同PC丫！

係咪雙重標準，係咪刻意打壓，今次會唔會極速過堂，d友仔認左罪未！

真係好痴線

仆街黑警
推啊！！

屌

警員A好撚癲

資訊po 推

唔推唔係人
721
811

推。

好恐怖

Tui

真係痴撚線

全港30000隻都瘋狗症末期啦

黑警死全家

痴鳩線架

要個兩條撚樣坐成世

推到黑警仆街

屌你老母酷刑

係酷刑呀

820

屌你老母

黑警可恥

Pish

721 811

推！

黑警

推dklm

推 dklm

濫用私刑

Thx文宣 推

第三個呢？

屌佢老母死黑警！！！

不得了

721

fuck the POPO

全部黑警落地獄唔該

有用post推

哇屌！

香港黑警死全家

啲狗快啲死

起呢兩條黑警底啦

推呀屌

屌你老母死黑警

屌你老母臭閪黑警

推 其實我都唔太敢仔細睇條片，太難受

PK...冇人性

translate to english and then post to twitter and reddit

佢老母，踎終生啦，老人家都恰

比自己班夥記拉咗之後

推到核彈爆

推到佢地受制裁

終身監禁

解散 清算黑警

popo👎👎👎

死黑狗

可唔可以翻譯成英文

幫推

淨係睇字都頂唔順....

冇人性

612 721 811

推上聯合國

仲話乜撚野有監警會

搵警察監察警察

可笑

不如搵囚犯做懲教啦

今次你仲唔死
推撚爆佢

負皮係比垃圾黑警既

黑警無叫錯

推啊

好人一世平安

睇林卓廷記招，個仔係話右手無名指喎

清算黑警！

推呀，吊你老母死黑警。

請記者4點鐘收警賊皮

私刑酷刑可恥

多謝整合

轉英文ok? po 上twitter 先有用

推到有英文版

幫你翻譯成英文*

Popo

屌你老母 必須清算！

支持黑警入冊日日比人吊屎忽

求國際版

推到黑警死

推到黑狗仆街死

死仆街

推上國際法庭

有冇巴打幫手轉做英文
推上reddit同twitter

香港警察 黑暗可恥

dllm 死黑警

PkPopo

清楚明白

記者朋友請入

推，黑警坐一世

屌你老母黑警死全家

推

-------

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

醉酒佬都咁
爆牙同內出血嗰2個義士可相而知

tui

黑警冇個無辜

Diu佢老母

用對黑社會/殺人犯方法對普通市民

好嬲呀!!!!!!!!!!!!黑警死全家!!!!!

屌你老母死黑驚

坐一世啦垃圾

推撚爆佢

CLS

推撚爆佢死黑警

黑狗死全家

推到佢終身監禁

涉干犯酷刑罪，可判終身監禁。

有冇得整張圖係capture 到暖離譜果下 再配埋個QR Code，咁樣印出黎post係到比人自己睇 睇下班仆街幾仆街

想問有冇條片嘅qr code 想係地鐵airdrop 俾人

起咗果兩個扑街底未？

我冇野講

克警死全家真係唔夠,
強烈要求4 點記者會揾克警出黎示範比大眾睇下,有幾唔傷人

怒推

垃撚圾 正蓄牲
祝你地他朝君體也相同

推到佢終生監禁!!!

fuck

人在做 天在看

推啊屌

721 811未找數

謝花心機 細數黑警仆街暴行

推！！

散開去

打J已經係酷刑，求多語言版本，國際文宣

推 過撚份屌佢老母

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

求英文版

酷刑呀

推 黑警死全家

屌佢老母
絕不手軟

好嬲
擺明唔係第一次

跪求英文version

痴撚線

係咪有病? 將所有情緒發洩落伯伯到
你唔搵你老豆老母?? 係咪心理變態?

一條醉酒佬都打到咁
班巴打...

痴撚線 打返佢地屋企人就岩

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

。。。

唔好因為扮野拉左兩隻低級黑警就降溫，諗下其它義士可能仲慘仲過份

手指都斷埋

721
811

血債血償

Pishhhh

反觀機場個d 濕濕碎

個犯人仲要係一般既犯人
not even 係示威者

而家黑警是否對所有市民都施以暴力
而權力不需要受到制衡?

係酷刑

呢個已經唔係示威者
你地諗下示威者受到咩對待

黑警無個無辜

推到全世界睇到！！！

呢鋪一定要搞大佢

p牌無力一推

仲有個件呢??
有3件喎

823

824

825

垃圾差佬，要市民做埋佢果份

仲好意思話有事唔好報警，宜家係報咗警先有事

pish

根本係冰山半角

比天收啦屌佢

推po

此post必推
他朝必定燒春袋

屌佢老母死黑警性無能生仔俾人屌生女做雞
老婆日日俾綠帽佢戴 臨老俾人呃晒啲錢送上大陸享受大陸嘅資源
長命百歲 百病纏身 冇咁撚易死

Twitter
#HongKong #HongKongProtest
#Chinazi
#Feminism
#BoycottMulan

Eng please for Twitter

好撚嬲

推，黑警落地獄

勁賤格

醜唔醜架? 人虐待人

pushhh

如果唔告酷刑
有無辦法向律政司施壓？？？

解散 / 重組警隊

身邊已經有藍絲質疑段片
右上角個日期
2019年 個9字點解係黑色

做個英文版，先唔理黃定藍咁樣虐待被告人士 [ 天理不容 ]

Diu

永不超生！

醉漢被捕都咁 咁手足呢
見手足被擒既 一定要救人

造字上 我連個敬字都唔想比班仆街

唔推唔係人

推爆佢LMCH

終生監禁
警隊全體減薪受罰
警校教過：一人犯錯，全隊受罰

個人仔有埋表情會好d

痴線樓主好波

民間記者會

仆街

咁熟手 代表咩？ 香港人 你接受到嗎！？

一定要清算全部畜生

睇文字都覺得痛！

屌你老母黑狗

變態人渣

全部都係黑警

推有用post

cls

好痛

推
重組警隊
823人鏈

求起底

仆街 黑警全家不得好死

有無巴打整英文版
大家一齊放上twitter reddit比全世界知

含撚啦黑警

賤種黑警死全族

酷刑!
重覆 - 係酷刑!

推爆佢，一定要佢終身監禁

推爆佢 要令國際知道

有冇英文版PO上reddit

神post受小弟一拜

好癲, 對個醉酒阿叔都咁, 我好擔心義士們, 特別女義士受到侵犯一定要出聲, 我哋撐你

身

老老實實
依家仲點樣相信警察執法係公平公正?

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

推推推

正仆街黑警

黑警! 禍必及妻兒!

P

乜唔係有3隻狗咩?

香港警察 知法犯法

酷刑係終身監禁

仆街黑警

重組警隊

終於明點解咁大個人都會爆發手足口病

黑警死全家已經唔夠，要死三代

起佢底呀

禍必及妻兒

推到佢地仆街

識做啦

捉左人就算！？

成件事個問題係點件事過左個半月，投訴警察課都冇做過嘢！？
點解一見傳媒就捉到人？一定要告哂成個投訴警察課！
「6月27日到投訴警察課投訴，至今仍未獲回應」

多謝巴打整理

酷刑push

垃圾p牌仔想帶精神病減控罪

巴打好嘢

我睇段片同直播睇到喊

好犀利呀你

有冇英文版, 想share

推到醫管局公開警察酷刑片無格同有聲版！

好嬲啊屌

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第30日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

搞翻個愛香港❤️撐警虐老集會先再講啦
記得叫埋鍾鎮濤肥媽嗰啲上台表達對虐老警察嘅崇高致敬。

連登痴線佬真係好多

好撚勁呀

屌你 斷手指吖 最嚴重傷害

黑警陷家鏟

飲尿

黑警死全家！喺醫院入面對住呀伯都咁狼，喺差館啲手足咪仲撚慘

推爆！

係醫院行私刑..
我唔信係一單半單..有冇咩辦法要求醫院提供更多CCTV?

五大訴求
缺一不可

多謝你

分分鐘狗屋後生女示威者畀人姦20次以上

Usp張配圖好傳神

屌你老母黑警一定要死全家！

DKLM
死黑警

酷刑 最高可判終身監禁
到最後兩年都唔知有冇

831死線

黑警暴斃

黑警使用酷刑對付年邁老人

唔敢想像 如果係後生女會點

終
身
監
禁

721 811 818

真係好撚仆街

見到都咁多
見唔到仲多啦

六大訴求
缺一不可

嬲

文宣圖

我屌你死黑警, 落十八層地獄, 根本無資格做人, 何況係警察, 收皮啦垃圾都不如嘅死差佬, 恨不得將你碎屍萬段

condom逐個清算

文宣組可唔可以翻譯比我地推上twitter/ig

解散警隊

呢頭捉完 嗰頭就放
放個大假 糧就照出

非常重要

p牌推唔到post

警員A MVP

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

快D譯做英文圖放海外搞大佢

左右調轉？

老竇搵仔！

根據《刑事罪行(酷刑)條例》，公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。最嚴重可處終身監禁。

痴撚線 推

根據《刑事罪行(酷刑)條例》，公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。最嚴重可處終身監禁。

建議每日向當時人都用相同私刑, 直到終身

Push!
默死全家

up

屌老味
真係人都顛。

可唔可以將五大訴求入面既獨立調查委員會變成解散及重組警隊。

或者解散警隊引入公安。咁冇晒心理負擔都算係一道通往新世界的門。

推！！！

dklm sei harkging

明白

屌你老母 唔撚係人

仲有隻便衣狗睇住發生無阻止應屬同罪呀

pushh

正

有冇人整埋英文版?

Push
推撚到佢兩個坐監

坐監啦仆街

被捕者好慘

點解香港冇得以其人之道治其人之身

不推枉為人

所有大家明白 點解我地有咁撚多兄弟斷骨

屌佢老母點撚樣會咁樣做，何況係一個六十幾歲既伯伯，如果仲撐警既，將來唔好有一個喊呀屌你地，真係希望佢地屋企人會被人咁樣對待

必須清算班死黑警

嬲撚到仆街

一定要將黑警暴力傳出其他國家，大家做嘢

畜生不如

P牌推

圍狗屋

唔忍心，但要推

p

PUSH!

同中國公安對維權人士有咩分別，遲啲可能做埋被自殺

推爆呀

好勁

推，黑警死全家

今日（20／8）兩大事件：
1）將軍澳無差別斬人事件
2）黑警病房對無反抗能力犯人使用酷刑

推到上海牙

坐監啦
落地獄啦仆街

推 英文版 唔知有冇用

唔好俾佢沉

終身監禁！

痴撚線
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推黑警死全家dllm

一開始打咗一拳之後出去睇水嗰個呢

A魔仇口好大喎

落地獄啊 屌你老母死黑警

CLS, go to hell
612 721 811
831 Central

喺醫院都咁，喺狗屋嘅話...

DKLM

正仆街

屌你老母黑警希望你地d仔女都係咁被虐待

dllm

推上報

推，坐終身

痴撚線 825

屌你死黑警

721 811 Be Water Be Humble
建議字體可以大d

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

屌你老母 黑警正仆街

屌你黑警！睇圖再嬲一次

此 po 要推

屌死黑警

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

推!!!!!!!!!

哇 呢個真係要逐秒數住係咁loop住睇先得

屌你老母
警察冇一個係無辜

求英文版推爆佢

推呀屌佢老母

酷刑

勁

垃圾黑警

唔該晒 我一直都唔敢睇條片

dllm 死警畜

823 824

詳細過安心

一定要推

拗斷無名指呢？

將所有證據整做英文版，SEND去國際所有有影響力既人權組織，同外國政府問下佢地警察會點處理，由佢哋俾壓力香港政府調查。

重要文宣 推爆你

pu sh

痴線 要自己查案

真係食屎大㗎班死黑警

有良知嘅就幫推

個個被虐者衰咩要俾人行私刑？
我覺得任何疑犯/囚犯
應該受到人道對待
當然啦我希望黑警被審訊過程
得唔到任何人道對待同律師嘅幫助

Pust

823 823 823 823

推 咪以為高調拉人就當無事發生

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

為了向某人或第三者取得情報或供狀，為了他或第三者所作或涉嫌的行為對他加以處罰，或為了恐嚇或威脅他或第三者，或為了基於任何一種歧視的任何理由，蓄意使某人在肉體或精神上遭受劇烈疼痛或痛苦的任何行為，而這種疼痛或痛苦是由公職人員或以官方身份行使職權的其他人所造成或在其唆使、同意或默許下造成的。純因法律制裁而引起或法律制裁所固有或附帶的疼痛或痛苦不包括在內。

— 反酷刑公約第1條第1項

終身都便宜左佢

逐條charge battery

有冇英文版

每日150 個係咪要搞搞佢

借post 大家諗諗計

全部黑警無一個無辜

玩埋reddit同twitter

真係好仆街

summary of madness

若然未報 時辰未到

死仆街黑警

好嬲

推到全世界睇到

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

英文版please!

終身監禁啦屌

凌虐!

黑警死全家 DLLM

比心智咁有問題的人渣槍...

堆到國際法庭

幫佢地解釋埋

因工作壓力太大

。

死黑警

终 身 監 禁

大家可自己放圖上Pinterest

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

巴打，你好撚勁呀

勁
謝巴打

將軍澳斬人都係啲居民自己去守住啲門口

Upvote爆佢啦！

其實三個黑警都要拉

仆佢個街

推呀 屌佢老婆

推爆佢，死黑警

唔係私刑！
係酷刑！
係酷刑！
係酷刑！
係酷刑！
係酷刑！
係酷刑！
係酷刑！
係酷刑！

幫手推

我們剩下的武器只有真相，惟有真相才可令政權下台。

借圖一用

推
簡潔清晰

當個人沙包啊屌你老母

六大訴求 缺一不可

絲打應該做慣presentation...好清楚

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

鬼唔望d黑警老左比人虐待返

我諗呢2個月一定有人比狗咬
但係冇出聲 有d自殺既可能係忍受唔住....
仆街中國香港警察

17 國語言徵求, 請各位加入

其實點解可以俾精神有問題既人做到警員
我識得有個警員 諗野負面到核爆 覺得全世界既人都唔中意佢 欠左佢咁 約親出黎都係講負面野 重點係佢依加係防暴警
點解咁既人都可以做到防暴警

仆街陷家剷

屌有撚病

痴撚線好恐怖

挑戰成為第一個違反酷刑公約既普通法地區

文宣巴打係點忍得住度氣去統計㗎？
我睇唔夠半分鐘已經想車爛個mon

無片真係畀人溶左都無得投訴

酷刑虐打變成襲擊

呢單野 醫管局同北區醫院做法有好大問題
一來Patient is under care of hospital
D 醫護一定知道睇倒有傷
不單止唔報警
重兩個月都唔比CCTV
想Cover up 定點???
醫管局一定要交代!

推 屌

點可以落到手 試下掉返轉佢地自己受返丫😾😾😾

其實大陸共慘黨就係咁喇，如果你要告人，唔該你提供有效證據，如果被告冇背景冇錢，先會立案。如果你俾人告，咁就大件事喇，首先你冇背景冇錢，就唔該攞出證據證明你冇罪。大陸公安真易做

好撚震撼

有哂cctv都咁樣，無cctv的地方？不敢想像

全力支持

酷刑罪！

屌...

攪清楚
係酷刑

所以應該拉哂成team

係性侵犯
唔只襲擊/私刑

死黑警真係好變態快啲去死啦

黑警仆街啦今次！！！！！

知法犯法，罪加一等
起碼坐十年

#fi 追究811到底

我要個兩個仆街坐成世監
大家注意!!!!!

宜家佢地兩個可能真係要坐監
但運動失敗, 強櫂管制下, 可能個兩個人都會無罪放番出黎
我地要堅守信念
五大訴求缺一不可
重組警隊!

屌你老母
酷刑罪啦

3.酷刑
(1)公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
(2)第(1)款不適用的人，無論屬何國籍或公民身分，如有以下情形，即犯施行酷刑罪 —— (由2013年第28號法律公告修訂)
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身分行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。
(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。
(4)任何人因其行為而被控以本條所訂罪行，如證明該人對作出該行為有合法權限、理由或解釋，即可以此作為免責辯護。 (由2013年第28號法律公告修訂)
(5)
就本條來說，合法權限、理由或解釋 (lawful authority，justification or excuse) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身分行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。
(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

4.根據第3條檢控須經律政司司長同意
除非經律政司司長同意，否則不得就第3條所訂的罪行提起訴訟。

鄭若驊唔落台, 即係呢D仆街都唔會有事

香港警察
專收垃圾

強烈建議減警犬人工到8000一個月

推爆佢 告到佢老母臭閪坐終身

o

其實點解可以咁殘忍。。。。。。。

推爆佢！

借po，一齊上twitter做文宣！

推 popo 死全家

人神共憤

佢地甘熟練,一定做無數次

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

不要說 黑警死全家
試著說 黑警終身監禁

正仆街，好在有一單有cctv

痴線

非常詳細

English version needed for twitter

Lm

黑警死全家落地獄

推爆

[/red]呢單野 醫管局同北區醫院做法有好大問題 [/red]
一來Patient is under care of hospital
D 醫護一定知道睇倒有傷
不單止唔報警
重兩個月都唔比CCTV
想Cover up 定點???
醫護包庇黑警
醫管局一定要交代!

屈撚斷左無名指阿

代個文宣朋友向你張圖多謝🙏🏻

以下係佢用左黎做既圖

希望果兩條仆街遊街示眾比人羞辱

屌啊

終生監禁！

警察社會呀，人渣

開佢老母名 po佢大頭照 等佢遺臭萬年

屌你老母警犬

去死啦
好撚心痛

而家啲黑警真係乜撚都做得出

社會垃圾

唔知所謂獨立的監警會又可以做到咩
亦無法想像我地要俾錢養住班人渣
重組警隊好過

屌你老母好撚嬲 普通襲擊

所以起碼要拉四個

譯做英文

照樣高薪厚職
官官相衛

DKLM
push 爆佢

diu2 nei5 lou5 mou5 teoi1 lang2 baau3

721 811

幫手聯署提名義士競逐2020年諾貝爾和平獎

推上頂，推出國際

忍唔住笑左,2位阿sir 玩開邪骨

黑警！屌你老母！！

可唔可以整多行寫埋個酷刑last左幾多分鐘/小時

未睇片既我，見倒呢兩幅圖 已經嚇左一跳
點解一個人可以做出甘既行為？！！
實在係太過分！黑警可恥！垃圾都不如！

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

落地獄

屌你老味死黑警

pk克警

仲有一個警員C

Push!!!

收香港正苦皮啦

仲有得拗? 屌你老母

藍絲出黎講野丫笨柒

想用坐最少既罪名

推，好嬲

嘩，，，狗狗心理變態

仲有第三個

強烈要求解散警隊!!!

用雷射搶照眼最仆街

酷刑呀死黑警

入冊坐一世啦

英文版

中文版「更正： 黑警B 在02:31:02 攻擊下體」

1. 撤回送中惡法
2. 將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

721811820

屌你黑警！

酷刑，終身監禁啦仆街

啲黑警幾時俾市民私刑翻轉頭

推爆佢老母

好心痛 希望伯伯平安健康

Dklmch

推
嬲到爆

英文版可唔可以加番少少背景資料/描述

酷刑！

推到酷刑罪

好撚過分

612
721
811

立即解散警隊

辛苦曬巴打

呢個爆咗開2 繼續推

酷刑條片send 左外國資深大狀回應
唔太識翻譯d 法律野
請法律巴絲睇睇

Cruel, inhuman or degrading treatment or punishment and torture are prohibited by all international human rights instruments.

The International Covenant on Civil and Political Rights (ICCPR) provides, inter alia, at article 7, as follows:

‘No one shall be subjected to torture or to cruel, inhuman or degrading treatment or punishment.’

This is important for two reasons:

(1) The Basic Law of HKSAR Article 39 provides:

The provisions of the International Covenant on Civil and Political Rights, the International Covenant on Economic, Social and Cultural Rights, and international labour conventions as applied to Hong Kong shall remain in force and shall be implemented through the laws of the Hong Kong Special Administrative Region. (emphasis added)

(2) The Hong Kong Bill of Rights Ordinance (Cap. 383) provides in Article 3, under the heading ‘No torture or inhuman treatment and no experimentation without consent’ as follows:

‘No one shall be subjected to torture or to cruel, inhuman or degrading treatment or punishment.’

This is cross-referenced to ICCPR Art. 7 and is in identical terms. (The part I have left out deals with consent to medical or scientific experimentation which is not relevant for present purposes).

For completeness, the European Convention on Human Rights (ECHR) at article 3, is in virtually identical terms:

‘No one shall be subjected to torture or to inhuman or degrading treatment or punishment.’

Just remember, however, what happened is also an offence under the HK Crimes (Torture) Ordinance) (Cap 427) which creates a specific offences of torture: Section 3 states:

‘(1) A public official or person acting in an official capacity . . . commits the offence of torture if in Hong Kong or elsewhere the official or the person intentionally inflicts severe pain or suffering on another in the performance or purported performance of his or her official duties.’

. . .
(3) For the purposes of this Ordinance, it is immaterial whether pain or suffering is physical or mental and whether it is caused by an act or an omission.

. . .(6)A person who commits the offence of torture is liable on conviction on indictment to imprisonment for life.

The Schedule to the Ordinance provides that it applies to the HK Police Force

What happened likely constitutes offences under the Offences against the Person Ordinance (Cap 212) section 19 (grievous bodily harm) or, at the very least section 39 (assault occasioning actual bodily harm). Section 40 (common assault) does not seem serious enough for what the CCTV demonstrated.
0
0

一撚定要告酷刑罪

越睇越擔心啲義士

好撚過份

我控制唔到自己！ 好憎d黑警！！！

酷刑罪

加埋係56次 另一張人仔的係54次?

嬲到爆

調返轉先岩 人仔果張數係56次
上面數係54次??

黑警等天收

要文宣

警員都好撚忙吓

推呀！

一定要追究到底

黑警全部都係人渣！

酷刑罪 狂推 終身監禁

push!

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

推推推！

記者朋友問下警方會唔會主動調查埋果兩個黑警之前拘捕過既人，有冇同樣受到過酷刑對待，有理由相信佢地一定唔係初犯

唔係事主死抆住件衫，應該已經俾兩個警犬焗死咗

仆街
睇到個人心寒
畀啲警犬幼兒睇下佢地父母有幾變態

其實應該要改五大訴求入面嗰個追究黑警責任為徹底肅清黑警

一定要查到底，告到佢坐監

dklm

狗發言：係最低武力 合法合乎警例
你地咪又局住要接受

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

呢單野好心痛，飯都食唔落
仆街黑警

黑警死全家，有良知就即刻辭職，加爆埋犬隊既衰賤野出來先贖到罪。

不終身不收手

推 黑警下地獄！

reddit幫手upvote

推爆佢
真係垃圾

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

From HK Crimes (Torture) Ordinance) (Cap 427) :
3.酷刑
(1)公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。
(2)第(1)款不適用的人，無論屬何國籍或公民身分，如有以下情形，即犯施行酷刑罪 —— (由2013年第28號法律公告修訂)
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身分行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。
(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。
(4)任何人因其行為而被控以本條所訂罪行，如證明該人對作出該行為有合法權限、理由或解釋，即可以此作為免責辯護。 (由2013年第28號法律公告修訂)
(5)
就本條來說，合法權限、理由或解釋 (lawful authority，justification or excuse) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身分行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。
(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)
4.根據第3條檢控須經律政司司長同意

垃圾黑狗帽一嗰是蘑菇的

推到佢仆街！！！

鏡頭影住先無得唔拉人
有幾多係影唔到，陰d陰d打人
仆街死黑警
上上下下無一個係無辜

好詳細

酷刑罪啊!!!!

屌 啲垃圾幾時死全家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

想喊x)

整左中英版
方便外國文宣

中英對照版